依排Megabox Goji 到底做咩撚野？

啲人多到企都冇得企
PT 又多人又多 啞鈴可以全線冇哂，得返D 最重既係架到

閒日夜晚放工過去 操左幾個字都冇哂MODE 返屋企算

返工一族係咁架啦

D廢老成日霸住部機做生意

DLLM 依家仲要返月埋一蚊一個月會籍
依兩個月都唔洗旨意靜靜地做GYM

寧願 Goji 收貴啲
少啲撚樣同中學雞仲好
而家越做越差
約滿真係要諗下走人

根本就係行返California 條舊路
夏天本身已經多左人季節性健身
依家PT又多 客又多
多客都算 個個咩都唔識遊下遊下 一係就坐係到禁電話霸住d 機 問佢做完未 佢又話仲有10set (WTF?)

前排特登去就係貪佢無人 依家多到花市咁

所以我而家都係朝早做
沖個涼之後返工
費事放工時間同班撚樣迫
有啲坐喺度㩒電話
有啲就你坐咗10秒就走過嚟話你玩咗好耐可唔可以同你share

去ff or pf 囉

成棟megabox 就係得佢一間
再遠小小有wolf 同fac 但係就唔可以lunch gym 完返上寫字樓做野

GOJI真係狗也不屌

sor 冇諗到就腳問題
而家慘過康文排隊

行兩步就會見到一對PT 行孖咇

吊鳩佢唔好坐係到休息啦